天悅悅富樓下有兩位小朋友係狗車上面

唔知咩事，成六七個防暴，照緊個衣物回收箱